自己一個去韓國玩會唔會好on9

5月6月 唔識泡菜野 自己一個去會唔會好鳩下 因為日本台灣個d玩到悶哂

會，去泡菜國本身已經on9

會，泡菜國本身已經on9

唔會啊 識下新朋友仔lol
去首爾？

DMZ Tour好值得去

我淨係識寵寵寵 好似好難識人

我睇睇先

信我，留錢去多次日本好過

依個國家根本唔啱男人去
成街化妝品女人衫
野食係豬哨係垃圾
諗起d乜鍋物鍋就想嘔
人又無禮貌
地方又污糟
諗起都

利申 個邊長住過

真韓妹

你住過幾耐 長住同短期玩應該唔同既

去到都睇泡菜妹姐
個人認為去日本好玩多啲

可以去完韓國再去日本既想睇下值唔值得去姐

一條友好難搵嘢食

呢樣真 但韓國都無咩野食啦

去清涼里叫雞算啦

真
泡菜國啲野都大大份 一個人去頹食咋 冇得食好西

申利：試過一個人去

玩左幾多日

本身7 變左9

一個人玩9日

Shopping shopping and shopping

睇黎我應該揀定第個地方泡菜應該啱2個人去多d

十個男人去完泡菜十個都話唔會去第二次

ok

想九月去日本 但搵唔到腳陪我去
未去過又唔敢自己一個去

拎d 錢去日本啦

9月開左學

睇下有無其他地方玩嘛

去日本啦
架妹仲索

去過啦 日本日日帶口罩

想去但係都係無伴

叫條女陪你去

有就唔會無伴啦

爭扎緊去泡菜定日本好
兩個地方都未去過

日本悶
巴打你去邊度，
年年去，年年都覺得好正好有新意喎
淨係日本妹都值票價

不如返深圳仲好啦，泡菜國都好去
個個白臉紅唇，男女都一撚樣，分唔出邊個打邊個

誇張左姐 去過幾次想試下新野

韓國真係好撚7悶

韓國呢啲垃圾地方去黎做乜
冇景冇野玩 人既質素唔得
野食係唔錯既 但唔會話突出到吸引我去

屌你老母我返大陸唔撚好

5月獨遊 唔知有咩地點好玩

去過?

9日可以去埋全州同慶尚道(釜山, 慶州等)喎

聽聞拆緊?

我都係唔識泡菜野上年十一月尾自己一個去
但我有朋友係果邊住陪我玩左一日

怕悶既去下遠少少全州、坡州之類
周圍食下野
其實ok既都

男仔去真係去好悶

2個去韓國玩都唔係好好多，條女去shopping，你就響門口拎住啲戰利品等到2046

咁我打消呢個念頭

一個人去左十一日
唔覺得悶

就算同女朋友去
佢再請我都唔會再去首爾

但唔多識泡菜野

咁驚

去過就知 真係靚既韓妹冇乜幾個

泡菜國真係好撚辣殺

世界咁大 唔一定台日韓既

會，有打算去泡菜國本身已經on9